誰像你這麼狠 一心只想找祭品

但你很吸引 任我多不忿 我也只有忍
奉上一顆心 非因我太笨
我想等你話不忍

可惜你這一生 豐足得不夠敏感
遇著絕種好人 懵懂得不懂區分
但你很吸引 任我多不忿 我也只有忍

誰知我身龐大如大島心卻很細心

啲歌詞聽幾多次都係咁sad

有邊個唔想